點解呢個抹黑手足嘅漫畫PAGE仲未收皮！！！

麻煩大家 Report 爆佢
又抹黑手足
又影衰哂香港所有漫畫家

自推

推！！

大家report完記得要submit埋先係真正report左架!

推